歷史上有冇出過另一隻GME?

2008 vw